先政府何妖，後鄉黑

我知我係P牌，老廢，但都有啲野想講。
教訓班鄉黑極度有必要，因為預期佢地打香港人係零成本，仲有錢袋，最後一係輕判一係放人，用乜野方式去做我都無意見。
但係依家政府用黑社會打人，應該為左轉移視線，減輕政府壓力，我覺得唔應該中計。
所以今次727遊行，我覺得可以忍一忍先，唔好搞鄉黑住，示威左先，KEEP 住比壓力政府。
今次721事件，留左個道德高地嘅位比我地，就好似連儂13拳義士咁，涼薄啲講，可以用黎攞民意，對我地有利，可以善用。
之後搞完所有訴求，先返轉頭處理鄉黑，做野分輕重先後，都好緊要。
君子報仇，十年未晚。
係比壓力政府同時，我覺得可以同時搞何妖，佢唔算係體制結構內，所以無乜成本，唔會失去道德高地，同時可能攞到多啲支持。